A0女揮手區（12）

點解present會講matthew hussey

present揀左條同愛情有關既題目

機會當然由自己創造
但自己還自己，人地還人地
我地冇可能控制到對方主唔主動
咁呢個就好睇大家緣份可以去到邊
好睇大家係咪都會主動
學matthew hussey話齋，係我地製造機會行近對方既同時，對方係咪都俾緊機會我地行近啲呢？
如果係既，呢啲就係大家既緣分

咁如果我覺得冇人比機會我
同任何人都冇緣份
唔想再努力去試呢

可以試吓轉個新環境

咁咪享受下單身囉
呢個世界除左愛情
仲有朋友，親人，同事
再唔係咪出去發掘下啲興趣囉

我有好努力過自己既生活架
但愛情就真係食蕉咁款
每次鐘意人 都唔會有好結果
可能整定做一世老姑婆
有時有呢種負能量 都幾辛苦
我諗冇人會鐘意咁既性格 想改善下

性格可以慢慢黎
但點都好，最緊要係你搵到種令你開心舒服既生活模式
有時係會炆架啦，咪當俾自己想清楚自己想要咩既愛情，想要點樣既另一半囉

岩既 單身都可以發掘下想要既生活
我就想咩都試下 攞下人生經驗

但冇試過拍拖
唔通憑空想像要點既另一半咩

你present d 咩topic咁有趣
點解個老師會唔認同既

揮個手先
呢個禮拜啲天氣真係

開到12 咁勁 留個名先！
利申 A0!

A0

A0女你地唔驚黃金時期結唔到婚??

點解A0呀 分享下

女人既黃金時間係十八至三十呀ma
我仲有十年

好奇想知下而度會唔會有25以上既A0女 甚至30

我覺得男既會有可能, 女既應該冇可能 除非真係好特殊 (傷殘人士之類

曾經鐘意一個女仔差唔多十年 但都一齊唔到
衰自己放棄咗幾次可以一齊嘅機會
結果呢幾年 都無乜人 令我有以前再心動嘅感覺
已經二十中上了 哈哈

識二個女仔 26 A0

你中學果陣有冇比男仔追過?

驚呀 我唔想三十歲後先生仔呀
我以前係想廿五歲結 廿八生
而廿二都a0

各位巴/絲放心
我就黎廿到尾仲係A0
有我頂住，你地未算最差

咁都係想像唔到咪諗下其他野囉
世界那麼大

吸引異性，同異性溝通之類既topic
lecturer話未必在座咁多人都覺得要做我講既野先work

好正呀 上司突登約你食飯
絲打有冇打扮到戰鬥格咁

完場

點呀
進展如何

祝咁多位A0女絲打可以快快出POOL,當係一位愛錫你既男性

小妹知道了

收皮啦人妖

多謝你

lecturer就算認同都唔會講你知
比人知自己會睇Matthew Hussey 仲得了既

我知 而家其實忙到喊出嚟
諗呢d既時間都冇
雖然可能係搵緊藉口比自己繼續A0

不過出pool又有佢既煩惱
又可能會散
所以而家睇淡啦

想問下絲打們點睇肥仔
成日覺得自己好肥唔會溝到女

肚腩

如果高度carry到 都okay既

加油呀，我地大家都等緊你同上司既好消息㗎

其實A0同A0一齊 會唔會好D

呢個問題好好
我有時都有呢種感覺
因為覺得對方都對愛情有好奇心
大家都處於探索階段係充滿住刺激緊張

YES
不過有另一半個陣應該開心多過傷心

A0女極品反面教材

[url]因為"眼角高"出唔到pool，點算? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

嘩 12啦

邊有咁多A0女

雖然好老套
我又唔識點安慰人
我試下理性少少講啲可能性出黎啦
第一，佢可能係player
第二，佢可能想地下情
第三，佢想接近你，但有時又會卻步

第一同第三個可能性就比較大既我覺得
咁應該都有巴打之前同你一齊諗過下
無論咩可能都好啦，都希望你既上司會係個好男人，同埋你地會修成正果啦

A0了25年終於遇上他
唔想拍散拖，亦唔會為拍拖而拖
雖然有時單身咁耐會質疑自己是咪怪人，但當一樣野你覺得無錯既就應該堅持條底線，而我既底線係寧願單身都唔要亂拍拖，堅持寧缺勿濫
為破蛋脫單而拍拖不但對對方唔公平，自己亦唔會享受同投入呢段關係，然後過唔到自己個關就會想分手，咁又何苦呢～

身邊仲有好多A0正常女（性格同樣），大家都係等緊一個識得欣賞佢既人出現

祝A0人遇到合適既另一半！

好勵志既故事 絲打要幸福快樂呀
其實你等緊既過程係點架
有冇諗過放棄 求其食住件先

分左會仲傷心
不過算啦 都係人生經歷嚟既

各位有冇興趣識下我

其實a0好正常
愈理性既人愈出POOL
識有d人無feel都同人開始 真係不了

不了 介紹個菊花破壞王比你識就得

唔認同愈理性既人愈易出
理性既人會分析個曖昧對象既好多野
然後得出其實同佢唔夾/拍拖未必開心既結論
最後就算數 無左件事
應該關態度問題
對感情係咪認真

幾高先叫carry到

打漏左 想講愈難出POOL

岩呀 分析完之後就會諗好似都唔係咁岩姐
左諗又諗跟住覺得好煩
然後直接逃離現場
然後就進入a0無限輪迴

肥仔有肥仔好

岩呀 但未同佢深入了解過
其實都只係陌生人一個
根本你諗既所有野都係自己ff出嚟
我認既 自己所謂有努力過
就係同人say個hi 得閒聊吹幾句水 不過人地好似唔想show我就放棄左
溝仔技巧咁垃圾 抵我a0既

想同A0仔一齊
怕怕醜醜咁好qq

180
利申：例子所自我家父
200磅但勝在有高度carry
完全睇唔出佢咁重

A0男仔唔一定怕醜

咁大膽

傾兩句就下定論又快左D既
起碼都msg番一輪或者出下街先見真章
夠贍主動聊人傾計已經大膽過好多女仔
不過都只會停留係朋友關係
真係有心可以試下msg人
不過唔係個個夠膽

絲打們我好唔開心
呢排識左個男仔，好啱傾，對佢有好感，身邊朋友都睇得出佢對我都有d唔同
我好少可會同人日傾夜傾，但係佢主動搵我，又會話我知佢去左邊食飯，幾點會走幾點會番到屋企
我地之間嘅對話由傾功課到日常小事，好小事都會講一餐
我本來以為終於俾我遇到佢
點知佢琴晚同我講話白色情人節要送禮物俾一個佢仰慕左好耐嘅女仔 佢話只係想送份心意俾佢就算，唔會話想一齊，但係佢已經諗得好長遠
嗰個當然唔係我
我覺得佢應該睇得出我對佢有好感
我係咪要放棄啦？

佢當你朋友咪當番佢朋友繼續相處下先。
話唔定一兩個月之後佢對原先個個對象已經死心，自然會望到其他野。
唔好咁上心唔好咁著緊，比個機會自己靜下之餘亦比個機會人地揀

唯有係咁
有件事我諗唔明
佢成日問/暗示要我答我係咪鐘意佢
我話無/轉話題 佢就話我逃避
我真係唔知佢諗乜

你女仔黎，唔肯定佢係咩用意等佢出聲表白先

肯同男仔放低戒心傾計既女仔真係好吸引

係囉
感覺佢好似想借一個女仔黎去刺激絲打咁

佢琴晚講有幾冧個女仔，佢有幾好blah blah blah
我仲要扮開心扮興奮去同佢傾

唔洗，即刻唔應佢咪得

我真係唔識點做
佢而家去買花啦 我唔覆佢啦

其實憑親佢講第二個女仔既野你都唔應佢咪得，假如你想依家段關係有結果的話。

否則就整體放輕返腳步等佢追返你
心態調節最重要，唔洗心急。
係你既就係你，呢個月未到，可能下個月就到。

個男仔都對絲打有啲嘢喇
唔想baby變buddy就要唔應佢，畀佢知道你介意。
愛情唔係一買一賣，唔係即時嘅，都係要等下，共勉之

多謝你地

我係因為肥仔同唔高冇咩自信，女仔呢d、我1對1時唔怕醜我覺得已經好夠

我有時見到女仔會怕羞，有時又唔會。未get到係咪對唔同類型嘅女仔會有唔同反應

對住大波靚女咪會怕醜啦
樣衰既你眼尾都唔會望一眼啦

加油呀絲打

msg左啦 可惜人地唔領情 成日bluetick／hea覆我
而家仲好似轉左第條女 成日post佢
搞到我對男仔直頭覺得恐懼同厭惡
我以後都唔敢追人啦
最蠢就係女追男 完全係比人當狗咁撚

大波就會
但靚女都未必
大波係驚俾佢發現我望佢啫

點解唔驚俾靚女發現你望佢

靚女咪大家認識下囉

似係你想認識人多d

所以見到靚女都唔一定會怕羞
係見到某啲會
可能係個氣場夾唔夾

呢個情況都幾慘下

加油呀巴打

順手帶走一個先

對住上司我都覺似畀佢撚狗咁撚
一時就對我鬼咁好，等我嘗盡甜頭 有時又唔理我，攤攤凍件事 我唔理佢佢又主動撩我關心我，就好似主人用零食氹狗咁 我痴得埋佢、依賴佢多啲，又一嘢轟開我
唉真係同狗冇分別，睇死佢一對返我好我又痴返埋去

帶走左自己 ？

咁樣真係好咩
絲打你值得人對你全心全意
唔係當你玩具鐘意就玩弄下咁

唔好再做兵啦

過嚟哥哥度

即本負皮我啦

真係驚左 唔敢再盲中中咁鐘意人

你叫到 實比面你架

想識下女仔又俾人負皮

唔A都唔得啦

想識女仔唔洗上連登既
周街都有女 機會多的是
睇你夠唔夠招數溝到架姐
利申：鳩up

過兩招嚟先講啦

巴打睇落好似高手喎

最憎d食女獸
人渣嚟 唔想同你講野

頂你，我作故仔搵食架
搭兩句嗲梗係識啦
但真溝又係另一回事

搭到嗲之後輕鬆啦
令到條女有feel就得
你要符合到佢擇偶標準
再約佢出嚟 如果幾次都ok
多d身體接觸 應該會得米

巴打作啲咩故仔

通常就係搭到嗲之後唔知點延續落去

某期舊post講過，廢事再講又自爆

咁你識人都係想做朋友嫁嘛
傾啲朋友會傾既野可以輕鬆啲

朋友，返印度吔蕉啦

朋友，share啲閃卡嚟睇啦

朋友，我哋做一世嘅好朋友呀

大多數A0通病都係心理關口要求高
好易有戀愛潔癖

大齡A0女

都係好似畀人撚狗咁撚
其實我都知自己on9
唉
但又好唔想放棄
覺得可能堅持多陣就得呢.....
雖然都知應該係自己呃緊自己

不論男女 追對你無興趣既人就是比人撚
但唔試過又唔會知唔得
對方未展現對你有興趣時切勿太上心 否則棧自己失望
不必留戀 下個更美麗

以前有冇人追過你呀

想搵個女朋友陪吓自己，一齊學習成長經歷，點解咁難，自問正常樣唔太毒
BTW歡迎絲打做FD

巴打得唔得呀

咁巴打覺得應該點做好
果斷放棄？

27 A0
原因係我唔係女仔

等緊個陣反覆問自己到底係真既鐘意佢先一齊，定係見有個唔錯既人對我好先一齊，然後發現why not both，又鐘意佢，佢又對我好，所以想俾個機會自己。依家一齊左四個月，feel到佢愈黎愈錫我，我都愈黎愈鐘意佢，大家都表示好想一直拖住對方既手行落去
雖然未遇到佢之前有諗過其求食住件先（利申有人追），但始終過唔到自己個關，無feel就係無feel，佢對你愈好反而愈內疚，唔想消費別人對自己既好，咁樣對大家都唔公平，所以講清講楚咁派左好人卡，依家仲做得返朋友。

702 絲打metoo事件而家搞成點？

有冇聽過鄒忌個成語故仔

會唔會就係好條件
所以先至令人不敢接近啊？？

而家減左肥再理呢方面既問題🤦🏼‍♂️

黃屎幾時出poop阿
次次見到你個po都潛意識發現自己係單身狗

因為你未遇到我 我都係a09

唔關事 肥都未必溝唔到 你出街都見到肥仔溝到女

我唔係女神 我覺得係我唔識flirt+唔鐘意覆msg錯過好多緣份

18歲好閒姐
其實留意多啲電話，復密少少已經夠
flirt 唔 flirt 已經係後話
反正啲後生仔血氣方剛傾多幾句就已經表白

#metoo

想問下各位絲打，男仔好容易就會呷醋，你唔覆佢一陣就唔自在，係咁whatsapp你，會唔會令到d女仔唔鍾意

btw我就係果個好鍾意呷醋嘅男仔，你地可以話我無安全感嘅

會, 抵你溝唔到女

絲打講到好理性
好彩D情絲話斷就斷咁

又係我啦
上黎update番大家

本來琴晚end左topic冇繼續傾，我今日又攞黎賤咁搵番佢
頭先傾傾下講到佢feel唔feel到有人鍾意佢
講左一大輪，佢話佢唔知想點，又話唔想太衝動，又話唔想害左我

最後佢拒絕左我

如果我今日冇搵佢傾計，我係咪仲可以呃自己開心多幾日

但係我想講，我真係好鍾意你呀

以前讀書果陣，鍾意我既人，我唔鍾意佢。
大過左做左工程毒撚，身邊想搵個正常少少既異性都冇。

細個以為仲有得揀，點知大左入左少林寺

23 A0

都係開心都幾日啫
早幾日唔開心，就早幾日開心返
快啲放低佢，留意身邊愛錫你嘅人

其實我地對大家都有feel 唔知最後咩事佢退後左
個個都叫我放低，我都明
但係我唔捨得 心裡仲有把聲叫我等奇蹟出現

想哭就哭吧
呢到好安全
大家巴絲打都唔介意你有唔開心

係我太貪心 連朋友都唔知有冇得做

唔識flirt其實無乜所謂既
慢慢學都唔緊要
msg咪當好似識朋友咁覆
最重要係俾男仔覺得你係可接近的
而唔係成日俾人感覺你好忙
或是俾人感覺你係一句起兩句止

“Not to tell you to be easy, but in the first five seconds, be easy.” Matthew Hussey

係我最鐘意既quote
不過巴打講既兩樣野我都中哂
平時返學成日徘徊喺遲到邊緣跑得勁快
同男仔又無咩話題 真係傾得幾句

由佢拒絕你既一刻 其實你就應該放低啦
加油啦絲打 呢個世界咁大
有更多好男仔等緊你
唔好再理佢啦

咁即係我自身有好多問題，矮毒果d😞

說穿 都係唔夠中意姐

咁你自己心裡面會唔會都有一定既擇偶條件？

都冇乜所謂啦我諗
因為都記得你話而家唔諗愛情

共勉之
我冇講過啲咩，上司都冇拒絕我，不過佢向後縮咗好多，咁我都退返後去做一個好尊重佢嘅下屬
如果真係有奇蹟，你放低都會有

A0女留名

A0 23 IT狗表示全公司都係仔

有🙈，唔好太高，有少少肥，圓碌碌，可愛type咁🙈🙈🙈🙈

有冇考慮下男同事

日久生情

即係都偏向要有少少肉地既
咁巴打而家既心儀對象出現左未啊？

開始覺得自己好固執 唔聽其他人講野 sorry大家
自從個晚之後我就冇再搵過佢
琴晚同朋友傾計時發現佢好唔開心，有好多煩惱，但係冇人可以傾訴聽佢講
我又因為佢咁樣更加唔開心，好想好想幫佢分擔 但係我咩都做唔到 我知道咁突然搵返去只會嚇走佢
我係咪好傻

傻啦，其實你已經好好心地嫁啦
即使咁惡劣既情況，你都諗左人地先
或者咁講，既然你覺得再做會嚇走佢
咁不如都先退後一步，咩都唔好做住
比空間大家冷靜下先
之後你地再有機會見面時
先再考慮建立返朋友關係
佢如果想講返件事，你先至問
加油

Agger 可能大家冷靜下會好d
明白絲打心地好 想關心下佢
但呢個時候未必適合
希望絲打會將心機放係自己度先
等大家冇咁尷尬 先再聯絡番啦

多數要少少肉地又可愛type既
其實都係女神級數
身邊不乏人追
巴打加油啦

冇，肥毒宅見女性會怕醜同做野好少同異性接觸🙈

有時都會ff下既hehe
但唔係放係好重要既位置
人生有好多野忙
要識權衡輕重

喊出黎，唔緊要既，街見到望多2位同心講好得意就算

咁要擴闊下圈子 搵左target 先

唔好ff咁多啦 現實接觸到異性先係最重要

我明白 多謝大家安慰我
準備搵其他做下 對自己好d 叫個腦唔好再諗佢咁多
真係好多謝大家
我愛你地

A0
鍾意親都係deedee

A0, 從來都唔覺得自己中意過人.
不過可能圈子太細

有時會諗如果同佢唔係男女而係好朋友關係，或者就會幫佢分擔到煩惱，而唔係成為佢其中一個煩惱。

100%啱，我就係咁諗 所以後悔個晚講左收唔翻

證明你真係好鍾意佢

呢個兩睇啦
有d安慰係男女朋友先比到對方
做得好既 未必一定係成為煩惱
不過既然佢都唔需要你對佢好
又何必強求 感情係雙向

咁愛情都唔係必需品黎既
係呢段空白時間俾自己增值下都好呀

係啊，我睇呢樣野睇得好淡了，減下肥先

乖乖女會點睇外表睇起上黎係鐘意溝女玩女既男仔( 但又唔係靚仔)
如果果D男仔approach你會唔會一定覺得佢係想呃蝦條?
就算你知道佢係A0 都會覺得佢係呃人?

巴打講到好灑脫咁啵
係咪真係做到先

如果佢成日po唔同女 會覺得佢好濫
唔會信佢係A0囉
不過點定義外表上唔靚仔但又似係溝開女

又唔會覺得佢想呃蝦條既
不過介心會重d
要觀察耐d 先會信得過佢

23歲仲係a0 仲有冇得救

當你失過戀
當你同時又有你想做既野
你就會明白除左愛情
呢個世界重有好多野

我努力緊，a0咪a0,同都25應該都冇咩機會，女性仲有機我覺得，但真係慢慢睇淡，20歲頭已經

或者我冇拍過拖唔明
希望巴打搵到個人 支持到你做想做既事啦
雖然愛情唔係全部 但都係生活既必需品
去到某一個年紀
點都會要諗拍拖既事 因為唔係一拍即合
結婚生仔之前可能要拍幾次先搵到個岩
女仔青春有限架

緣份未到姐

我又唔知點解覺得男性單身冇咩問題，反而女性覺得真係需要，覺得女性要另一伴愛錫佢

返5.5日工，好似返左6日咁，同唔識擴大圈子同接觸異性，瑋同異性講野就心跳加快，好緊張，又肥，咁就係咁流汗🙈

25歲 A0
可能單身太耐，成日異性對自己好少少就緊張，諗對方係咪有意思，更加出pool無望

我都係
不過我係唔覺得自己對身邊既異性有感覺

有人追既話試下開始左先，開左個頭自然就會有下一次

最慘係無，到遇個啱嘅都唔識表達，又唔識睇人哋對自己有意思定只係對朋友個種好...

唔識分係真係有feel定只係太寂寞了

我都覺愛情係必需品
係男人就勇敢d面對!

我既經驗

真係有FEEL = 做決定唔會諗

要諗 = 唔係真係好有FEEL

冇PO女 成個IG都冇女
但真人見既first impression model answer: player, 溝女, 玩女, 唔正經
已經唔係部份人, 係入左U既每一個人既答案都係一樣
至於點定義既話, 識我真人就會知了
因為我之前都有同個女仔曖昧過一排, 但後來因為我ON9 所以冇再覆佢, 個對話都就咁停左接近一年, 而我係學校見到佢都唔敢出聲HI, 勁尷尬(因為我性格毒)
介心重D呢個令我想識女仔果陣都好多阻滯, 因為我想識既都係乖女...
而我個格就比人印象唔好
同埋十分慢熱, 所以4年黎都係A0

我都好想搵一個可以支持我既人
而我覺得依家既自己已經少左諗搵個岩既人去拍拖
我以前會執著愛情令生活豐富
而家我會覺得生活豐富，所以衍生愛情
至於成家立室，我係有諗過，但而家既我比較著重拍拖個時既享受，隨著年齡開始增長，我先會考慮。

我會承認我自己係一個唔夠勇敢既男人
因為現時既我真係唔覺得愛情係必需品

巴打有冇試過買一啲書睇下
或者上網
睇下點樣同異性相處之類既野？

Why not both 呢
有愛情先定豐富左生活先
其實姐係雞同蛋既問題
遇到個岩既就會想同佢一齊
唔洗諗咁多
我都冇諗結婚既 應該出左pool先
起碼拍幾年再考慮長遠既野

點解你會比人咁既感覺
我估應該係你身邊有唔少女女
又同佢地玩得好close
令人覺得你大把貨
但睇你咁似player格 唔會連say hi都唔敢掛
如果我係個女仔 應該會覺得你唔想理佢
要識乖女 你都要改改個格 同埋主動d
通常乖女比較保守 唔會鐘意咁濫既type
見到你咁多女 應該會放棄

好啦，我慢慢搵下呢個人

冇，個人比教負面同情緒化（蟹仔）
睇既都係點正面既書多

我發覺一樣野好得意
其他人，其他野叫我地正面啲
我地係明，我地係知，但就係做唔到
有時真係要去到某個時候
我地覺得做個自信既人係舒服既
我地先會明白點樣自信

A0 矮柒毒撚 留名學野

擊潰敵人嘅時候最自信

我平時番學放學食飯都係自己一個, 除左有時同班FD夾到時間就一齊走(全仔)
而我真係會連SAY HI都唔太敢, 因為覺得social好煩+燒腦
之前有個A6既女係學校活動主動走黎識我...咁大家就曖昧左一排
最後先知原來我係佢水泡因為佢鐘意我呢d樣
而我就對女人介心重左好多
更加唔想點同女仔講野
只能網上搵機會

都或者係既
而我覺得可以係其他人前舒舒服服做自己鍾意做既事已經好好

冇估錯巴打應該係外表靚仔內裡毒撚型
你既問題係接觸得太少女 又太被動
其實男仔更加應該主動
因為通常識撩仔既女 都係高手級娘娘
你主動先會識到冇咩經驗/唔識flirt仔既乖女
與其諗點樣網上識人
不如試下現實active d 先

要記得每個人都淨係最care自己
所以其實冇人會留意我
只要唔過份唔犯法 做咩都冇咩所謂

不過A6又真係幾勁
條女好靚女 ？

靚仔就真係稱唔上, 正常人樣, 個格比較貪玩(姐係mk)
A6係因為佢次次拖都唔會拍得長,
樣就都叫幾靚女既, 周不時有狗公IG direct
但個性格真係終於on9, 無啦啦會喊+發脾氣, 我又唔識tum女仔
好辛苦...想搵個成熟少少既女多d而家
上堂我都係自己一個搵位坐,
因為科冇grp pj 所以基本上唔會有機會識到同學
所以我覺得其實去到廿幾歲唔係勁樣衰而a0既都係有d性格問題
例如唔係最鐘意既對像就唔會接受, 唔會行出自己comfort zone (包括我)
但就算比身邊人屌過無數次都係會堅持自己果套

我好自卑啊,其實睇完,我個人黎講係爽果一陣,但一段後會打回原形,但係會好左D既
呢D野,負都負左20幾唔係一時三刻改到,慢慢黎啦只好,只係好想見到A0既你地搵到伴最少後面個數字唔係0

咁我覺得唔係最鍾意既唔會接受都好正常既
同埋我覺得唔行出comfort zone係okay既
因為人都係傾向保護左自己先
咁同埋其實我覺得問題係在於你堅持既野係唔係值得堅持囉，在乎你既觀點角度

另外成熟既女仔其實都仲有好多，呢方面巴打唔洗太擔心。不過成熟都有好多方面既，大概巴打現時係比較鍾情於一啲比較少鬧情緒既女仔？同埋會勇於解決問題既女仔？

多謝巴打既關愛呀
祝福巴打都可以搵到個可以陪伴自己既女仔呀

咁少資料，有啲難講喎

玩下妹妹仔 趙完鬆

有個知己我覺得唔錯架啦,咩事又可以搵佢傾拉佢講,佢又會咁對我

咁參加下活動識人囉
唔係鐘意唔接受都ok
搵唔到岩既就冇謂哂時間啦
不過有好感但唔係最鐘意 我覺得可以接受
可能試過先知同佢夾呢
可以既我都想試下A6 享受下做女神既感覺keke
Comfort zone 一定要克服
因為佢已經係你成長既障礙 唔再comfortable 啦
無論係試新野定識多d人
都一定增值到自己
學識多左自然更吸引

除左comfort zone 個點其他都認同
人係要變先會進步
個comfort zone 會將你定形
好多野都唔敢試 咁做人都幾冇意思
我覺得日覆一日機械式咁過活好可憐
唔跳出去 你可能會覺得個心定d
但如果你真係滿足現狀 就唔會上嚟呻啦

巴打真係咁就滿足？

冇錯呀，女朋友就係自己既best friend

咁你覺得點先可以跳出comfort?

知道會驚但都要逼自己去做
例如主動yo人 同男神傾計 exchange internship等等
當你做得多 自然唔會覺得係咩大事
唔好將comfort zone 當係逃避既藉口

絲打呢方面都好有道理
咁絲打有冇跳出過呢個comfort zone?

好似好串

係呀
因為我係愛情方面係勁遲鈍
女人既口不對心真係玩死我
姐係好似同佢傾電話傾到deaddead地, 佢話 咁收線囉
我就 哦 , byebye早抖
跟住後尾佢屌9我cut佢線...
我明有時咁樣係幾可愛幾得意 但唔好成日都係咁囉
佢都已經20架喇

可能係我表達得唔好
呢個問題我係真心問既

其實我都玩過2個OCAMP 4個Onight
都有d女仔會同我傾得幾好, 又或者借D意拎我CONTACT
但我成日都傾傾下就覺得不了 咁樣

始終我覺得女仔呢個行為都係因為出自於喜歡你先會咁姐
呢個我個人覺得同年齡關係唔太大
咁當然可能都係因為佢做得太過火先會令你咁諗既

始終都係覺得佢地符合唔到成熟呢個條件？？

唔係, 純粹唔想同佢地一齊

有時我就係覺得咁樣係on99,
我會覺得咁樣係合理化佢既無理取鬧
係未識到佢之前我應該仲蠢d(係呢方面)

巴打算唔算比較慢熱既人黎？

超級慢熱 真人黎講既話

19歲A0.....讀engine都出唔到pool

好，咁我想好奇下
巴打身邊其實係咪好少可以交心既女性朋友
反而男仔既交心朋友會比較多
又或者同女仔可以維繫到既關係都好少係比較耐？

點解呀

N展多仔喎
定你係紅巴

點解巴打可以毒到送上門都唔食
咁點先令你想同人一齊先

你係咪識我, 定你同我一樣 屌你中哂
我中學讀男女校, 果陣仲係好興同台SMS
我係成個中學接近一個SMS都冇同女SEND過

女仔同男仔諗野既方式唔同
如果真心鐘意 咪傾下個問題 一齊解決佢囉
又唔可以話on9既 只可以話你地性格唔太夾

讀engine要出pool易過借火啦
只要你夠玩得 唔摺既話

其實係因為我鐘意
但對我有興果D都係A cup...雖然樣靚有腳
我唔係話要好大d e f果d, 搵我做水泡果個其實都係得b
因為我其實小學同中學淨係分別追過兩個女仔, 但2個都係失敗收場
開始有種扭曲既心態

簡單地講即係唔合眼緣

合咩眼緣呀
唔夠大波姐

姐係你起碼都要C啦 咁膚淺
想係香港搵大波靚女 唔怪得你A0 啦
其實波呢家野好古惑既
有得二次發育 生左仔之後又會升幾級
再唔係你幫條女按摩下 好像都有用
追得兩個就心理扭曲 唔洗咁既
中小學就算比你拍到 都係puppy love嚟

其實會唔會係你俾人感覺同真實既你有分別？所以有咁既結果？
我舉個例，例如一個外型好條件好既男人俾女人既感覺係好player款
雖然戈個男人其實係一等一好男人
但問題落係正經女仔既角度到，佢地可能會想搵返個俾到安全感既男人
而比較player既女仔先會比較偏好呢類有條件既男人

呢類男人最終變左想追既追唔到，唔想被追既就會不斷被追。所以點解佢會覺得鍾意自己既，好多都只係過眼雲煙。

道理就同matthew hussey講既差唔多，基本上每次對自己有好感既女仔，都未對返佢有同樣好感。

咁有啲男人係會有呢啲擇偶條件既我諗

男人要女人有C波就膚淺
女人要男人有180就基本

淫底大波係串得起既
我地呢d C奶以下既女等食濕米啦
利申：冇要求過180
唔明要咁大波jm9姐 乳牛咁款

有得奶大波唔通唔奶咩
根本係男人都好大波

呢樣咪就係正正係我所講既唔明女人
點解要男人有時候要體諒女人既情緒化, 口不對心, 安全感ETC
但女人就唔會體諒男人係呢方面既追求, 一定係膚淺, 咸濕, 賤精
鐘意個對波定個人呀...ETC
但又唔會話鐘意佢身高定個人呀咁樣
我唔係想挑起罵戰 但一講到呢d 就會有人跳出黎話 女人係咁架啦
咁呢點就大家咁話啦係咪先
我有時就係諗到女人太理性, 嘗試用道理去同佢地溝通(講緊仲係18 22果d少女)
呢樣就係我想要成熟少少既女既原因, 起碼會明 原來真係咁架呢點
anyway, 我自己都冇米8, 所以我都唔會一定要c先接受
正如我上面所講, 我同個b都唔知有冇既女仔一齊都沉哂船, 最後都係比佢玩
大家都係冷靜少少吹下水

同埋 我從來冇講話我要大波+靚女
我追緊果d 我d朋友都話我重口味, 4ever frd etc
反而一般人覺得靚樣瘦底果d 我就麻麻地
我唔明我要求有咩咁不合理
可能我呢個要求係香港地真係好挑剔啦
所以你呢句對我黎講真係好offensive

我又唔敢講自己係好男仔, 絕對唔係暖男先
客觀少少既就係我外表好social 好陽光 好玩得( 我係超級玩得但只限熟人)
但我既性格係1d都唔陽光, 超級悶(對女仔黎講), 不解風情
應該係咁

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

其實男仔點睇 主動追求自己嘅女仔？會唔會覺得佢地好煩/ 覺得佢地好cheap?

醜=煩
靚=繼續

有無人覺得話自己揀女唔睇樣嘅男人好虛偽

現階段係，女友應該唔止好友知己應該當埋佢係家人

有
呢個世界點會唔睇樣

我第一次拍拖前其實同巴打你有差唔多既諗法
我係想要一個靚得黎係襟睇既女仔做女朋友，最後我好幸運地搵到。
但問題係大家根本個世界唔同。
大家既性格，價值觀先決定你地係埋一齊會唔會開心，會唔會細水長流，如果唔係都只會係最親近的陌生人。
雖然每人追求既野唔同，我又唔會話巴打追求既野岩唔岩，但如果可以既話，其實嘗試下發掘下人地既性格，價值看法同外表以外既優點都唔錯呀。
而且巴打都想搵一啲成熟型女性做伴侶，咁我覺得成熟既女人都會著重我地能唔能夠欣賞到佢既內在既。

咁你既外型都算係欺騙型喎

所以我都會成日係衣著方面入手, 姐係D偽韓LOOK我都唔會點著
要著都係偏番去外國HEA風,
除非我真係要打扮到成個專家Dickson咁就會fit番個內在

A0既女仔對於有男仔主動識你地會點？

我都係同你理性討論緊
你講左自己擇偶條件係要有波
咁我都係講下笑姐 又冇話要judge你
凡事太認真對待會悶架
始終人各有志 你喜歡就好 我又管唔到你
不過同成熟呢樣野有咩關係我就睇唔透
我覺得你係想要個尊重/認同你意見既女仔多過成熟型

冇呀 因為你自己話追過你既係靚女
而你又要求條女要大波
咁我估你份人咁有要求應該唔會樣衰既都照食姐
加上香港地大波既女咁少

公平咩 我不玩了

巴打識諗呀
欣賞巴打會諗長遠
都明白愛情會轉化做親情既

可能我仲未遇到懂得尊重同認同意見既女仔
我同親女仔講野都冇乜好下場
果個女仔都會話我 做乜咁認真姐 都唔好玩既
但係係因為佢有時會好認真咁話 唔想理你 唔好再同我講野咁樣
我就百思不得其解

岩呀 到底係鐘意佢個人 大家相處時候既感覺
定係局部咁睇佢樣 身材 家底背景etc
觀點與角度問題 唔評論其他人
但我都係想同佢溝通到 相處得開心
我都試過睇樣揀仔既
冇錯係好靚仔好charm 但無論點努力都好
都唔會有結果
可能我根本唔了解呢個人
所以而家唔會再用外表嚟做擇偶標準

睇下點approach
以朋友方式得閒whatsapp 約下去街咁樣我會受

咁你就錯了
我每次同D FD講 話個女仔幾吸引, 幾pure, 我果type呀咁樣
我d fd都會好撚鄙視咁同我講: 唔係下話咁你都岩呀
但果d女都係唔會接受我 屌

但就係因為我係慢熱同毒既性格令到我好多時都唔會深入到去認識女仔既性格
所以我係有其犯賤之處既

咩樣先 巴打口味獨特？
點樣唔接受你 你有追過人咩

而家年輕人好多都要玩快
咩第1, 2次出街就要拖到手唔係就下個 咁樣

係我朋友眼中算係既
我用起底去搵到佢ig 想follow
連accept都唔accept

慢慢嚟唔駛急喎
我好年輕，但係就算個男仔有feel都好，我都唔會想話出一、兩次街就拖手仔 愛情要慢慢升温，唔急得。

唔係既，個人算傳統，覺得要愛錫女方，唔可以俾佢辛苦🙈

但係唔快又驚比第二個溝走左
btw拖手好似唔代表到d咩野

我個人覺得慢熱嘅愛情好多時都係最堅固

我覺得正正式式咁拖實手仔行一段路，個關係就已經成功升級
借頭借路摸下掂下手個啲唔計拖手仔，亦都代表唔到咩

咁其實巴打都算進取呀

咁有時上天唔俾機會你認識
咁就真係難講啲

始終我覺得女仔都幾抗拒男仔以外表黎去judge一個女仔值唔值得發展
所以有時候都你揀人，人揀你
有時太著重某啲野，可能會失去更寶貴既野

睇睇下個post
慢慢覺得識女仔/男仔，拍拖咁麻煩
都係自己一個好啲

隨遇而安，唔刻意去識，刻意去追
咁都識到個簡單相處到，自然一齊嘅先算
識唔到就由佢，單身就單身啦

巴打思想好正面呀

開始覺得拍拖有D奢侈
唔知係係香港生活定點 好似D奸商睇中呢點呃9錢
感覺出街拍拖變左曬命
食又唔可以太差 間唔中又要送禮物/食餐好既
唉 仲係學生邊有收入做咁多野
但係單身又好似比人歧視咁
屌

我同巴打你一樣諗法，隨遇而安
但事實係咁樣根本唔會有人埋身，除非你好charm又有錢
所以間唔中都仲係會叫下春

無限loop

有少少唔同意冇人埋身呢樣

唔一定要假設只有埋身先識到？
讀書嗰時，同學仔都唔一定係突登埋身識啦
大家坐埋一齊唔通一齊唔出聲咩
點會都搭幾句嗲，搭搭下就好自然做朋友架啦
做做下朋友，好feel嘅咪先再算囉

到出嚟做嘢，或者去興趣班咁，都係差唔多啫
但就唔會抱住一個突登搵女識嘅心態去識人

我公司冇乜女，識唔到人
但有次同其他公司合作
我同佢哋做聯絡，識咗個女人
開頭都係傾公事，後來都傾咗好多私事
慢慢好似做FD咁，都係一個過程啫

所以主要都係心態同緣份
當然，我都同意單靠緣份真係幾難

問題係
而家正正就係好多人出黎做野之後
冇咗巴打你呢個隨緣都仲可以識到人，慢慢發展嘅情況

所以先咁多人又玩app又tg post

係咩？
唔知呀，我見身邊啲人大多都有女，自己冇女係少數
我又冇八下佢哋點識

仿如自然界毒拎

其實拍拖又唔一定要洗好多錢既，睇人既姐

有fd拍拖去行山
亦有fd拍拖在hall煮野食
同埋香港都有好多自然風景咖，去行下，影下相又得，都好低消費
唔洗一定要行街睇戲食貴飯既

禮物就真係寧願自製，好過買
食飯就投其算啦，譚仔m記大家樂ikea都大把野食啦

不過單身好似比人歧視咁係真既
利申：a0絲

Agger
平時都係鐘意係屋企宅下 食下譚仔咁
不過都要搵到個鐘意既人一齊做呢d事先得架

知己知彼先得架
問下你d fd 取經 應該會有用

隨緣姐係等運到 唔通等個天跌個老公落嚟
起碼都要出下街 識多d人
先有機會隨緣發展架
人都唔識多個 有咩緣份比你隨呀

如果雙方都唔主動追
大家都隨緣 咁真係唔會發展到

係呀 但而家慢熱好似係一種病
速食先係常態呀

或者咁講 因為自己條件唔好得去邊
所以都冇咩資格用外表去揀人
所以我都會睇下個人既性格內在

可能你會咁諗啦
不過我想講既係 當有個伴個陣你就想做D平時一個人唔做既野
睇戲 食餐好小小既
平時一個人係絕對唔會做呢D野

年紀方面唔知 未到個個歲數
學歷就可能會令我卻步

我明,但有錢點解唔對自己2老好D呢?或做其他野呢

好啦,ching已經講出重點啦 (會努力改善下

就算有錢都冇關係架 有咩衝突
同埋我冇錢

邊有男人會介意食後生女
剩低嘅都係睇絲打你嘅內在條件係點，同埋佢有冇feel囉

所以我唔同意啱先巴打種講法
道理我明，但其實我自己都做唔到

人大咗好難真係咁隨緣等運到

見到咁多人我都想分享下自己經歷
其實一路都覺得自己唔係一個好女性化既女仔
由小個開始已經比較獨立同有主見
原本都為自己呢種性格感到自豪
但上到大學發現咁既性格其實未必係好
身邊有好多女仔都好嬌嗲
而且比較逆來順受，相反我就成日會提出好多不滿
其實覺得大部分香港男仔都比較prefer嬌嗲女性
可能因為可以激發保護慾？
但又唔想因爲咁而改變自己
唉，睇住身邊d人都好似好易就出pool真係有d懷疑人生

如果你都拍緊拖
女仔嬌嗲既一面好自然會出黎
即使你平時唔係咁既人

我反而覺得就係人大咗，經歷多咗，先會覺得唔需要咁渴望得到愛情
唔係唔要，只係唔會好似後生咁血氣方剛，咁想得到啫

agger
對住你鍾意嘅人就會自不然好嗲 我對住上司嗲到呢
絲打未遇到可以令你變嬌嗲嘅人啫，唔好懷疑人生，我成日都好自豪我man過男仔

年紀唔算好大問題，但如果男人覺得個女仔嘅思想或經歷唔夠多，唔夠成熟，都會唔食

希望啦
有時都唔知自己定位係點
其實我都鍾意著裙同扮下靚
但性格上就無其他女仔咁腼腆

想知絲打你地d對象多數係點樣既人?
係咪好man? 感覺上對象如果man d 自己嬌嗲都好似順理成章d咁
有時都係到諗, 自己個種性格應該搵一個怕醜d既男仔(咁就可以互相補足)定搵一個man既男仔(順理成章可以撒嬌)
哎講到自己好似有得揀咁

我比較喜歡獨立自主強悍嘅女仔
不過咁耐以嚟淨係遇到1個，而且追唔到

我鍾意嘅人係偏向係man
不過工作中我唔會嗲佢，通常嗲佢個陣都係冇乜嘢做或者佢主動撩我
雖然man，但係佢完全冇脾氣，惟一一次畀佢發脾氣係我唔肯乖乖地食飯

有三個男仔同我表白話鍾意我呢種獨立又強嘅女仔，其中一個就怕醜啲，淨低兩個正正常常 唔一定係嗲妹先多人追，我畀好friend嘅friend笑我着裙扮靚係女裝大佬一樣都keep住有人追
祝絲打快啲有對象

一次失敗姐 下個會更好!

聽到你咁講覺得你好似好幸福咁!!
真心羨慕 希望你同你上司可以一路落去啦
我之前都有男仔追過自己
但感覺上自己對佢無乜感覺所以拒絕左
講真如果可以有d平時怕醜, 但有時又好man既男仔都唔錯
嘻嘻好似太貪心

可唔可以具體啲講下點樣嘅怕醜係OK，點又為之man呢？

絲打咁多人追都唔受
這些機會 幾時有人追下我

呢個唔知
因為冇拍過

唔啱自己心水
好多巴絲都講過：鍾意你嘅你又唔鍾意
呢個係個infinite loop
可能有人鍾意黃屎，不過你冇發現啫

冇呀真係
唔明顯d約我食飯行街 我真係覺得唔算追

let's go
今晚7點，apm等

但我喜歡成熟強悍嘅女仔

Sor 我頭先飲完咖啡嚟

我對咖啡因嘅敏感程度同飲咗酒差唔多
會好似飲醉咁high同wing， 把口唔收

不過我知道冇人想知

我啱唔啱你心水
唔係對住心上人成熟強悍過Auntie

唔知上個定前個post講過話啱啦

不過換嚟嘅係一堆負皮之嘛

唉，令我又諗起曾經喜歡過個強悍女仔
某次佢講緊好嬲某某，我一路聽一路望住佢個嬲樣
明明係嬲緊，但俾我望到佢尷尬咁笑
真係好可愛
我當時真係好想開口同佢講佢好可愛
但當時有另一個FD在場
我唔好意思講...唉......

唉呀，唔好咁啦
可能人地真係會出黎呢
who knows喎

諗諗下其實我係咪有機？

照你為例，平時強悍，但對心上人唔會

佢又係平時強悍好cool，但口嗰次罕有咁俾我望到笑

Sor FF得太多

都係，但最少佢地老時唔需要為錢煩

夜深了
感覺孤獨
反正我喜歡的永遠不會喜歡我
不如算數啦

黃屎 動心了？

冇拍過拖都唔知我係鍾意果個人定個種感覺
之前同人曖昧咗一排
上2個禮拜斷咗
好傷心但同時又好想搵個另一個去俾返嗰種感覺我
其實都唔知自己想點
可能我成世都A0

Why not both
之前聽過一個好似係philo嘅talk係講愛情，個講師講過人係鍾意個種感覺而非該人，之後我問個講師如果個種感覺只係該特定嘅人先給予到，咁係咪等於鍾意該人。不過個講師答我咩我已經唔記得，好似已經係year 1嘅事 我仲要聽啲唔聽啲

不過最記得個講師話有種人係有一種叫浪漫成癮（好似）嘅病，佢地淨好享受同人曖昧，追到手就唔鍾意。

感覺個心就嚟死
唔識亦唔想再鐘意其他人

完全明白果種感受 但點都會過去的...
忍手唔好再stalk 人地社交啦

唔好強求反而會有 所以試下唔好諗

點解要咁 我想試下努力一次姐

放唔低嘅咪狠狠咁試一次
掂咗就可以獲得男神
衰咗就會hurt到對佢心死
放唔低就真係要試一試

真心希望702絲打同上司修成正果
好佩服絲打咁勇主動出擊
比我就真係唔知點做好

約你你又唔出

又唔係冇人鍾意你，係你揀人之嘛
咁已經叫多機會啦
慢慢嚟啦，你仲咁年輕

其實我覺得你真心唔使怕....
仲年青...下一個會更好啦
實會揾到互相鐘意嘅人...加油啦

岩呀，一直既等候係為左最愛既人既出現

出囉 驚你呀
真心得一兩個人追
仲要係好desperate 想出pool個隻
完全唔係我杯茶 所以其實機會=0
好啦 繼續慢慢等

但如果係岩既 可唔可以減省左d繁文縟節
唔想耗咁耐時間糾纏 想一拍即合
因為已經等左好耐

我都好有同感

可以，搵到岩既人咪得
試下虛妄巴打囉
見到佢想約你

估唔到呢度都可以有機會約到絲出去，2位加油😍😍😍

網上識人好危險咁haha
岩既人唔係咁易搵到

放心啦，我平時除咗打下交之外，冇咩不良嗜好

其實大家a0嘅原因係咩 我見好多好平凡路人樣嘅女仔都拍過幾次拖

過唔到自己心裡關口 想第一個就係最後一個 所以想搵個自己好鍾意嘅先一齊（會觀察、溝通比較耐） 同埋又會諗好多野（會唔會散？其實佢對我係咪真？） 諗諗下都係覺得不了
最重要都係 人揀你 你揀人

最大原因係樣子問題 性格問題
係鐘意既人面前好撚緊張唔知做乜9咁
完全表現唔到自己好笑friendly既一面
個樣又衰又唔係特別大波
仲有我鐘意既人永遠唔會鐘意番我
但又唔肯接受追我既人 真心覺得佢地係desperate 想出pool先揀我
就係咁 呢幾樣野加埋都夠我A0一世

再加埋ff好多野 疑心重
諗好多假設性問題 例如assume人地已經有女
唔主動 撞到男神都唔會打招呼yo人
想等佢望過嚟先say hi 結果次次都唔會叫佢

講真呢個世界有幾多pair真係互相鍾意再一齊埋個可能性實在太低
通常都係比人追/你追人，睇下你/人地受唔受呢個offer架啦

好多時拍拖都只係由唔反感/少少好感開始慢慢培養感情
所以對愛情特別要有原則同堅持嘅人容易a0一世都唔出奇，當然唔隨便係美德黎嘅

a0女有無特徵

以前唔識打扮副眼鏡又7，中學A0都係正常既
之後入到大學有工打有錢執令D，先發現好仔都比人食晒，一係就係gay
上網有識過，傾過個幾星期wts就冇咩話題覆都覺得晒時間，又不了了之。

利申 23歲絲，做晒準備forever alone

其實我都唔明點解個樣唔差唔肥算識著衫現實生活都冇人追，可能講得太多粗口
話A0冇人信個個都覺得我一定有仔
邊L度有

覺得grad咗之後已經冇機會慢慢識人深交，新朋友都識唔到，唔好話拍拖
上網識人對我黎講唔work

23歲已經有30歲嘅覺悟

Exact7ly
You are not alone

94賣剩蔗

冇識新嘅人冇新嘅exposure咪冇人追
話知你靚成點都冇用

a0絲打做咩唔喺連登識男仔
唔係叫人識我 純粹問吓

點先可以有新既exposure

識我就唔洗係到廢up
一早拍緊拖

過咗學生階段仲要份人慢熱，其實都真係死得

曲線求PM大法
ching好波

join活動識多d朋友
再識埋佢地d朋友
好似做保險咁 不斷擴大圈子

94老姑婆

道理我都明
但出左黎做野邊度揾活動
我D興趣又冷門

真係俾你講中 已經有幾個絲打PM左我

我覺得好同你好似

不要再說了

身邊唔少fd都講緊草錢結婚啦
再望下塊鏡裡面嘅自己

我

我都係94

Google下活動兩隻字都彈左好多野出嚟
機會係要自己掙取 你要搵一定會搵到

呢個web介紹d方法超正 男女都岩用

不得了d囡囡比你食哂啦
留番d比其他巴打啦

身邊好多人都 結．咗．婚

里個web D方法太電影
睇唔出有可行性

巴打幾大，記得好似27,28歲?係都正常嘅？

我仲停留緊係94仲好後生嘅諗法

其實即係周街都識到咁解

我已經唔想強求
一個人其實都唔錯，又唔使就人又唔會嘈交又唔使妥協
維繫感情里類野聽到都覺得累
我係未已經冇得救

不要揭穿我好不好

唔會呀，我都係咁話
有咪有，冇咪冇囉

成日覺得女性方面比較易出pool,唔係好肥加港女性格應該都會拍到拖，但睇左post就知唔一定
而且感覺而家世界男性唔少都被動，有可能女方可以主動少少，咁多位絲加油💪💪💪

我做下觀眾都唔差
又或者係到見證下其他情侶既誕生

好認同呀，熊啤巴打
因為女仔唔主動，其實男仔都好難做
男仔主動少少都可能驚嚇親個女仔

我都係咁諗，會好替人開心同祝福佢地

我身邊朋友都a0，其實係好男仔黎，但有可能真係太毒唔識扮扮，令佢地仲係呢個情況，但如果女方主動，係想同佢交往，覺得佢地都收到會主動返試下

會比機會 但睇你地男仔做法啦
試過比人約聖誕前夕
但不停比我拒絕

岩呀，所以鍾意人而主動啲係好好
但如果換黎既反應係冷淡咁都唔會再糾纏落去

好葡萄 祝你地幸福到老呀絲打

諗咁多咁長遠其實無用，感情係慢慢培養，大家覺得啱嘅就可以試下先啦

你可以咁樣諗諗到死為止就冇得救了

樣子問題咪揀番有樣子問嘅男

有時可以唔好咁計對方較出發點，大把一開始諗住騎牛搵馬最尾都好恩愛，最緊要佢會盡責任

其實有打扮已差好遠，大把中學好薯上到大學化妝着靚衫變到女神咁

我覺得wtsapp keep contact 係好睇雙方, 人地唔想傾點諗話題都無用

Haha..有一個唔錯例子真係好...
其實有時諗太多仲衰...
唔諗咁多 反而有驚喜

入嚟食下花生學下嘢

食咗膠花生

其實拍左拖一樣都有其他野煩
所以大家平常心就ok

可惜冇女性主動咁對我,哈哈
但我又唔會主動果D,有可能份人太自卑,但知道有識既人有拖拍會好開心

A0女 都可以開到12，唔係掛⋯
呢度有冇A0女鍾意A0男架？

我地互相擁抱下

條件已經唔好仲要被動等A0過世

唔好話伴侶 咁既心態朋友都唔會多

熊抱下

我諗大部份 A0 原因 都係因為自己太被動...
包括我
主動咗果啲又唔鐘意自己haha...

其實係 有時覺得自己都諗多左
唔洗一步到位認定佢係伴侶
做朋友先 叫自己唔好咁挑剔
下下ban落去無feel 先識得個一陣
再加上自己係慢熱type
最慘自己唔識social

俾D信心啦各位絲打

A0 可能你地唔敢拍拖/遇唔岩

但我覺得依家做女仔已經好過做男仔

正常樣,性格唔好太港女,其實已經會有人溝

其實呢個post 大部份都係A0男黎

溝女都唔得

我覺得自己係一黎對男人冇咩信心硬係覺得佢地隨時會偷吃，二黎暫時目前為止都未遇到令自己心動既男仔

sor冇追post，原來曖昧緊

A0男

覺得自己錯過左好多次拍拖嘅機會，因為曖昧緊嘅時候如果見到個女仔同其他男仔好close,就會勁呷醋，又會覺得自己只係俾人拎黎攝時間
之後就會唔想擺任何心機去經營同人地嘅關係
錢同時間都投放曬係自己嘅興趣上面
眨下眼已經係魔法師

加上我平時會接觸好多靚女，都慣左同佢地social,但係發展朋友以上嘅關係真係冇乜可能，偏偏又會俾d普通女仔覺得我身邊好多女

其實女仔肯主動 成功已經行左一大診

好愛佢?

女仔主動已經好好 如果自己唔係特別標青個樣 做主動機會大好多 可憐你

洗唔洗講到一世單身咁嚴重呀

青b

女仔好少鐘意獨處喎 少有

Push

分組做功課點算

摺咗，都有朋友嘅
有時教授會幫你分組

幾個賣淨庶安排一齊圍爐,幾個都唔多講嘢唔識表達,點討論好

分咗工開個google drive一齊做
自己做自己個part最後砌埋一齊

絲打同道中人 之前試過gpmate真人都未見過就做好哂啲project

多謝Google

呢個時候嬲下試探下佢其實幾好
咁都冇反應就真係可以算

做到師兄你咁我好滿足🙇🏻🙇🏻🙇🏻

毒撚proj恩物 係衰在有時上堂冇人同我吹水會好悶

我都係呀 完全零交流
係分好point 然後google drive 自己做
仲要同組既人都識 識唔到新既人

科技幫大家解決咗好多問題

做project最毒試過因為同唔到friend reg同一個section，成班人都唔識，舉手同professor講：「may I form a one man group 」全場靜咗 year1嘅事（還好人不算多），好老尷

其實嚟嚟去去都係果堆人
小學到中學好容易玩得埋,但係一到出嚟做嘢就好抗拒

好有勇氣

有靚女做fd已經好過大把毒撚啦
呷醋真心on9
你係人地邊個 都未一齊人地點玩都唔關你事啦
利申：下兩句同緊自己講

不得了 巴打毒得好有性格

我再次強調我係真絲
我當時仲要讀n展
同年retake dse入咗文科

一日巴打一世巴打

molamola

雙方定單方面係fd

想問係咪有d女仔
就算自己係a0都會覺得a0男仔係有d問題
唔想幫人教老公FEEL之類

個老公可能係妳既,有得教咪教住先

唔會
a0反而會介意對方拍過幾年長拖等等嘅情史

佢本身有冇做過啲咩令妳覺得大家係有可能?

我自己就冇乜所謂
佢對我好，我對佢好，而我又肯畀佢對我好，咁就得了

有嘅，不過其實我已經唔係好記得

對你有意思啩
不過我就唔會講到咁白

叫做 早啲睇清 咪仲好

[member]係最難約個fd 先係一年見一次啫，其他個啲幾個月都會見到一次嘅（就算我唔約佢地佢地都會約我）
平時咪返學返工，睇下書睇下劇或暫完全放空自己囉 ［/member]

絲打好勇

真係鐘意嘅邊理得咁多
A380就會介意啫，a0 有咩所謂

不過啱啱先識仲要淨係傾過幾句計

可能佢比張紙巾妳妳已經好冧

想你約佢下場掛

agger 會介意比唔比得上佢ex
不過呢一刻屬於我咪得
都唔介意太多啦

毒撚自己ff靚女同佢講句野就係fd

睇嚟條仔應該唔差

做份日日要同女溝通既工咪夾歪歪

唔理佢？

覺得有份咁上下年紀，2個都a0好似好辛苦咁，20頭仲話ok,但20中仲係，好似好多野要學，唔似人地已經知要點哄下對方咁

鐘意唔會介意呢d啦
一齊學不知幾開心

雖然我唔係a0

stalker黎

野生癡漢

唔理佢就okay嫁喇
唔需要出招

只怕女方介意（毒丁唔好ff咁多 ）

snapchat真係好拉近人關係

呢個我都覺
我同朋友都因為snapchat friend左

我識嘅女仔對儲火有莫名的執着
可以籍口儲火去揾個女仔
女仔又可以籍口儲火去揾個男仔，因為我班手足都好包容女仔嘅儲嘢執着
前題係對方有snapchat
唉上司冇用

我都好鐘意儲火
不過得幾個人同我儲

我有聊人傾計 但好快dead air
唔知點聊人儲火好

冇玩snapchat係咪已經同時代脫節

好似啲00後咁講，只係啲老野先玩fb

唔玩facebook係因為公司管理層係人過咗試用期之後就會add你facebook，侵入你私生活 我都會用facebook，用畀班人睇，畀佢地feel到我好樂意畀佢地融入我人生
facebook太濫了，冇私隱，冇個人生活

我哋啲老野會開兩個fb一個自己for朋友
一個for同事老細架嘛

不過近年fb私隱問題的確幾嚴重

用唔用snapchat 我又冇乜所謂

反而我真係低估咗wechat嘅廣泛
同啲客或者其他公司嘅人見面竟然已經唔用卡片，一嚟就隊個wechat qr code嚟add

無玩Snapchat 身邊啲朋友都有玩開
但我唔明snapchant有咩咁吸引，點解咁多人用
有WhatsApp 已經夠啦點解仲要玩Snapchat?

我係a1巴，有興趣tg me

@lamzen

上司點呀？你呢段時間有冇搵佢呀？？

熊啤巴打有我支持你嘛！
行頭字裡其實我覺得你都係一個好好既男仔

一定會有女仔識欣賞你架

黑罐巴打近排做咩咁勵志
成個人生教練咁款

dead air唔緊要
聊人傾計其實已經係個好開始了
我咁講好似係到氹緊你咁
但我覺得聊人儲火同傾計唔一定話要岩口型先做到

我有一個朋友每日都會snapchat啲生活相俾我。當然，我估有部分佢都應該會send比其他人。但我就唔會點影相，所以我地基本上係冇乜火儲，但我地係有無數話題，而唔係為左儲火。
係呢段經歷入面，我覺得可以有話題延續到既最主因係因為大家都俾到價值大家。唔係啲咩錢銀價值，而係同對方傾計時，都會覺得自己係一個有價值，正面既人，就算對方講既野唔感興趣都好，大家都覺得自己既分享係有價值

有時都覺得儲火好似好on9好無聊咁
又驚send得太多snap比人會惹人反感
岩呀 其實最緊要都係chat 而唔係snap
如果淨儲火 咁同單機玩冇咩分別
都係同人零交流
用個心同人地講野 對方係會feel到
同樣地男神hea 9我 我都feel到既
或者呢個世界係人夾人緣
人地都唔想同你有任何交流 又何必咁執著
睇完隔離追求者做過咩煩野post有感

絲打同老海鮮其實算唔算熟？

諗起你既追求者？定係其他...

諗起自己點煩人 聊男神講野個時有幾on9
又諗起人地點煩我
好難搵到互相鐘意既人呀

識就一定冇上司識佢咁多年
我叫佢哥，佢當我妹

係喎，好似淨係聽過其他人講
都未聽過樓主你講你既經歷同遭遇喎

恭喜你呀 祝福你有個美滿既愛情生活
至於你既女仔朋友
其實佢算唔算係好渴望拍拖之類既人
佢雖然揀擇，但好多人係第一次拍拖之前
都有種憧憬係想搵一個自己覺得完美既人

咁都okay喎，至少有老海鮮
咁你先知上司做過啲咩黎

作為A0, 見到咩條件就會心動?

我就會覺得呢個情況好正常
正如絲打你都遇過，所以你都會明白
正如每當你有啲額外條件加上去既時候
就會出現一個同你期望有好大出入既人
未必每個人都係咁，有人真係好幸運搵到
但更多既就係搵唔到，所以反而更加集中去搵自己既理想型
絲打你呢個問題其實絕對唔係問題，因為每個人都一定會有佢既原則同堅持。只在乎你既睇法係點樣。

come on
你有啲咩苦惱呀？
其實見到巴打你都好似好樂天咁喎

邊一種情況係埋一齊其實已經唔係你地需要考慮既問題
你地係點相處點維繫先係精華

好幸福
我有時唔開心都想搵個人傾，分擔下，但搵唔到

嗰種毒慣左 但係又想有人陪嘅矛盾

多謝
佢成日想拍拖 問我有冇男仔介紹
我都明想搵一個覺得完美既人 因為咁先同自己最夾
但佢係有少少偏向想搵啲唔存在既人
就好似睇得韓劇多咁
靚仔高大 性格溫柔又要隨傳隨到要聽佢話
又要靜 唔好多野講 但又唔好太靜 份人悶
我都唔識講了
想佢降低下要求 試下同左其他人相處先
你一黎就諗拍拖唔同人相處唔接受人地有既優點
好難發展

ff太多都係唔會出現

趁讀書搵啦
好似我咁就grad都冇，其實出到黎做野更加難搵想要嘅另一半

或者有冇得協商下，改遲個期之類？
雖然我地都未必真係切切實實可以俾到啲咩幫助你
但我地都可以係到陪伴你既
其實人地將大單生意交俾你，或多或少都證明左你係個值得信賴既人黎

雖然我唔係女仔
咁我作為一個男仔，都希望巴打可以趕到deadline

咁或者真係可能照佢咁講？試左先？
接左做到真係會對你好有幫助

巴打搵到自己嘅世界咁，路向幾明確其實幾唔錯

加油

多謝啊，竟然咁都睇到😂😂😂

多謝，好多fd都係咁講
但真係好難行

多謝
我而家要每做一陣就上一陣網分散下精神先頂得住唔瞓
我平時係易醒，但咁嘅狀態下瞓低咗就起唔返身
要死頂住唔俾個意志放鬆，一鬆咗就玩完

優點係會從你既談吐內容滲出後

唔好捱壞身體呀
長期唔瞓教好傷身
點忙都要比自己瞓一陣
或者叫人幫你諗下計得唔得？

岩呀 成班巴絲都會心靈上支持你
如果可以就negotiate下 睇下有冇得改遲d
慢工出細貨架ma 咁趕做出嚟都未必好

冇女咪同仔仔呻住先囉
你睇黑罐巴幾caring

係咩 以為出嚟做野會多d機會

係仔就得

已經講左好多次
可以爬文睇下

呢到都好多A0絲聽你呻

19歲A0
其實對愛情好憧憬
但一有人表示好感又會覺得唔夾 或者話就算自己對人有好感 但都好快冇
好似好耐都冇心動過咁
點搞

大家應該會早過我出pool
剩底我一個係度

多謝各位巴絲

我已經

鍊成人體AR同擘大眼瞓覺

因為我已經瞓著咗，但又仲係擘大眼，所以我睇到嘅夢景同現實眼睇到嘅畫面重疊咗！

當我彈一彈扎醒嗰下先發覺自己擘大眼瞓著咗

真係要抖抖先
希望猝死前完成到

如果猝死前可以同A0絲出pool就死而無憾

巴打係對呢個女仔有好感？

A0絲係咪真係無人追啊
定係自己高要求所以先無

我應該會陪住你

應該有啲係無人追，有啲係要求高，有啲係無人追又要求高
利申：要求唔高。大家相處落舒服就可以

相處落舒服其實好難，邊有咁容易就可以夾到，就算有都未必識到

有時諗不如揀個對自己有興趣嘅，性格再慢慢遷就

講得岩，搵個夾既好難

我都係一員猛將

濫到

你睇下個25以上仲單身嘅post就明啦
讀書時期已經係最容易發展，身邊又多異性又有機會慢慢了解

出黎做野好對象已經比人mark曬

錯啦 係已經去到咩要求都冇
咁都出唔到pool既
我切！

點算 比你講到我好驚
好似趕住係大學要mark番件咁
但我鐘意既唔理我 又識唔到新既人
好難搞呀

你唔係拒絕咗d desperate嘅追求者咩

作為一個final year student，我真係苦口婆心咁同你講
大學主動d，個時動機都純d
出到黎做野趕住嫁咁個個如狼似虎真係好無謂

而家開始唔再拒絕 來者不拒
既然大家都desperate 咁就食左先算啦
come on baby

咁你又有冇mark住件正野 突破A0 grad呀

19歲姐 仲有時間嘅 加油

我A2

唔得閒呀要追hon，我已經無希望
費事睇住你d後生步呀叔後塵

車 A2應該經驗老到啦
hon呢d野浮雲嚟架ja
出到嚟做野冇人care 除非你third hon姐
終生幸福緊要d

我鍵盤戰士，面對面對住陌生人會唔敢講野，如果仲要係女性會緊張都出晒汗，講野都會語無倫次😭😭😭

重點係我慢熱，係大學都遇唔到
係大學都遇唔到出黎做野都凍過水

咪比個藉口自己話要努力學業囉

A2 都話慢熱搵唔到
咁我呢d A0毒撚更加皮已收啦

你地應該都好岩傾喎聽你咁講

我a0，一個女仔朋友都冇聯絡

數字唔代表d咩
之前都係自自然然水到渠成

點樣接近人同追人我都無咩頭緒

我覺得要畀個期自己，過咗某個日子上司都係咁就真係由得佢 之後就來者不拒，你追我就受喇 唔好攬住個A0過世
個期就7月20號，啱啱識佢一年又一個月，又過晒我同佢生，佢老一歲，我大一歲，要重新出發㗎喇 我出pool就會提前終結，佢都同樣

講我就口響 大家7月20號記得鞭下我條新屍，到時做唔到求各位活躍成員屌醒 大大力個隻

不過你地而家既關係應該都算唔錯既
係囉學你話渣，不停搵佢都唔係咁好
咁睇下你地之後有冇緣份

希望啦
因為奇怪，佢喺成世仔第一個主動搵我唔係有事相求嘅女仔 讀男校sosad

你心態真係好健康

吹到 實係d女女自己跳上你床話要做你條女啦

我覺得真係純粹搵你問野
你試下聊佢講閒計囉，佢再hea覆咪算

咁應該都幾令巴打振奮
咁你知唔知道人地有冇男朋友或是鍾意既人？

冇掛
佢睇落都係摺過type

Ok. 應該有post(999)

支持絲打夠理性set個時限比自己
好等我學下先
今個sem完之後如果同男神冇進一步接觸
我就會放棄佢 因為都識左一年
尋找更好既目標

咁事到如今，你地有冇交換過fb ig sc之類既野？

屌你呀

未（冇呀屌）
啱啱識一個禮拜毒撚唔敢問

慢慢發展下 時機到咪約佢出去行下, 唔好得文字記憶

不了, 留比其他人

唔知咩時機呀

講到呢度，佢又藍剔我

大方問, 正常都會比. 除非有野唔睇得

咁就梗架啦

咁快係有難度既
咁佢呢個禮拜搵你搵得密唔密？

唔洗咁上心喎, 佢唔係你邊個, 你又唔係佢邊個.
可能有野做緊, 又可能唔想hea覆所以未覆

傾到去一個位你想了解深d咪約出黎 做乜都好. 醉翁之意不在酒

之前個巴打呢? 求故

學男神巴打講開，暫時唔洗咁上心住
你當佢係一個重視朋友既人就okay嫁啦
如果你真係想建立關係，咁就俾啲耐性慢慢黎都唔緊要
最重要唔好令人反感就okay

LM

應該係
但佢講好快啫，即係講咩？？

唔....
你覺得佢有啲摺
即係其實佢本身都唔多朋友？
定係純粹佢比人個feel係摺？？

咁大家都係互相認識階段
傾個啲野其實都正常既
你試下掉轉諗
例如有個男仔知你住港島
然後講句上水去港島好快姐
其實你都會覺得呢個係好close既friend tone
你反而唔會諗個男仔係咪對你有好感
其實女仔我覺得識左唔算好耐呢，基本上都係friend tone既

覺得有A0女仔主動追既男性好幸福,因為佢地咁難得踏出第1步,咁多位A0既巴絲加油啊

不過覺得有時就算有男仔成日主動搵你 又唔知佢係咪漁翁撒網 對個個都係咁 （係咪我毒慣先咁諗）

留意下佢對其他女會唔會都係咁

咁多數主動搵得你
就會主動搵第個架啦
正常社交姐 yo得既女都係咩仔都走去yo

岩呀 重點係唔好諗咁多
自然咁相處係最吸引既

wtsapp個啲好難留意 同埋就算有時佢對你好可能都淨當你朋友 ff太多最後唔係想像中咁真係會好失望

可能我太毒 我真係好少主動搵男仔傾計

你同你男神搞成點呀？
進度如何？

真喎 毒撚好易亂諗野
明明大家都未確認關係 就諗人地又雙剔咗
雖然感覺係難受啲 但真係唔好咁上心先
萬一真係當你普通朋友 你都唔會咁傷
佢得閒就會覆

係掉頭走

唔可以咁講，都係做朋友，岩傾先下一步
唔岩傾維持唔到長時間，冇感覺

如果佢主動搵得你，即係覺得你唔錯
如果你覺得佢條件啱嘅話，咪當俾個機會大家

太易動情

係 無自信, 永遠的A0

但好驚自己淨間真係中意左人 點知其實人地對好多女仔都係咁 個落差 玻璃心已碎

輸打贏要? 咁你都係唔好拍拖啦, 唔好害人

有咩問題？冇好感就唔好浪費我心機時間感情啦
唔通明知你係女都聊 又唔鐘意我 仲中個頭埋去

主動搵我係ok 我會當係朋友咁傾
但如果係flirt格又濫交既 咁就不了

其實人地可能一直都只係想做朋友, 係絲打自己FF
定係做唔到情侶就連朋友都唔好做啦, 一早講明第一句就話只可以做朋友

自動走啦 沉左船就一沉不起

平時打扮得好男仔頭，扎低馬尾，
上身著牛仔嬲+著包到實一實既長褲
一年365日都係差唔多，冇一日著裙

性格爽朗，唔中意要人幫，連整電腦，整釘書機都係自己搞掂，在學校識既男仔fd都多既，不過全部都當係兄弟咁

但某日有位女仔fd叫我放把頭髮落黎，化下妝，著下裙，有事叫男仔幫下你手，改變下形象，唔係就永世出唔到pool啦

但我覺得放頭髮d 頭髮郁黎郁去好煩，阻住曬睇書，唔識化妝，著裙冇安全感
同埋自己做到既野做咩要人幫

到底香港地係咪一定要扮到自己好女仔，好軟弱咁先有人睇得上？

無拍拖前漁翁撒網都算正常（但唔會想對方咁）
係一齊後無再flirt人就得啦

咁我唔排除呢個可能性
所以咪話有flirt 既先算 冇flirt都可以做fd
情侶都要由朋友做起既 唔通一嚟就以結婚為前提咁識咩

唔一定既 有個fd都唔打妝又好獨立
都有幾個男仔同佢表過白
係佢唔受姐

知你有拖拍威威啦 男神唔好串9我地d死毒撚啦

做返自己 地球咁多人, 你取悅到幾多個? 點解唔等下真正欣賞你既人

男仔係鐘意呢d
搵個話題或活動一齊做下姐

真毒+樣衰+肥仔+窮

係咪叫我

咪扮野啦
明明就話自己中上樣
又溝到女女
想羨慕死毒撚咩

佢話緊我

化妝可以理解做禮貌黎, 同部份OL化妝返工係想睇落精神D

我照鏡同你幾似樣

金鐘巴打樣

原來你都係我同鄉

絲打我都係咁，本身想留返長頭髮但近排咁熱又想剪咗佢
要扮軟弱你唔覺得咁樣好累咩？
你扮軟弱，有男朋友了，佢將來可能發現你係扮嘅，你一直都呃緊佢而同你分手/因愛上一個更軟弱嘅女仔而同你分開
你真係想咁咩？

我唔知巴打點諗
作為一個女人，我覺得一尾軟弱好拖累人，間中小事上嗲下人，扮做唔到要人幫就差不多。樣樣嘢都做唔到，又唔係林嘉欣咁樣，啲人會覺得好煩。

我會頂唔緊啲軟弱女

不過我諗樓上講扮軟弱只係俾啲機會男仔主動做嘢啫，唔係下下都扮軟弱嘅
你樣樣都自己搞掂，男仔搵唔到位入架嘛

比你出到pool，你都唔係原本個個你
佢鍾意個個都唔係

寫咩稿？

要好好休息下

唔係，但會唔知點追。
會覺得個困難程度太高

梗係唔會
依家係興男仔頭
你係玩得既大把人追啦
除非你連個樣都係男人

但你又要男人頭又要扮cool就真係無得搞
唔想扮靚最緊要就係玩得

就算係靚女都好煩

乜都要人幫真係會好煩 其實最好係比較獨立但係識得睇時候扮下軟弱 但係呢啲咁聰明嘅應該係稀有動物

我都係咁諗
點解男仔鐘意D蠢既女仔
如果咁就要扮蠢
咁女仔鐘意D有學識既仔仔又唔見佢地去煲書
里個世界公平咩

其實老實講，掉轉你都唔會鍾意柔弱既男仔啦
唔係叫你變小鳥依人，但試下間中嬌嗲下
依賴下人，俾下位人入都唔係好難姐
男仔都唔係一開始就識咩細心，風度，點照顧人
如果呢少少努力都唔付出無得怨
無人因為改變少少就會無左自己，唔好成日拎黎做藉口

唔係熟嬌嗲唔倒
嬌嗲唔倒就唔會熟

巴打你指教下我

對住普通人開朗d, 間中笑下
唔好西口西面，語氣唔好掘，
唔好摺埋一二邊咁
有時就算識都請教下人，當聽下意見都好
其實咁樣男仔已經好易接近你
嬌嗲就留返比男朋友

如果對個男仔有興趣，會比下位佢入（不過應該點拿捏個位？ ）
無興趣個啲就算啦

一句講晒未又係正正常常做番個人
唔work 架

rrrr....係撞到都唔打招呼既程度
形同陌路人 連hi bye都唔算係
我聊佢whatsapp snapchat個d會覆兩三隻字比我

講就難
識唔到新人
現實成日見個d又冇feel
接近到都冇用

問下功課，做野果d囉
留意下有咩興趣，咪傾下呢d
借d意俾左contact佢先囉
之後再keep住閒話家常
佢有興趣就會繼續搵你

正正常常已經好夠ga啦其實
有好多女仔連咁樣都做唔到
如果係咁a0會唔會因為其他原因
你問下身邊d男仔會準確d

咁不如算啦好嗎，

入黎圍爐取暖

22歲都仲a0 明明個個話我唔似冇女既人
最近追個個女仔好地地 雖然要慢慢黎都得米都指日可待
但我個fd戇鳩鳩代我覆 直接表白咁濟 stop都stop唔切
收皮了 真係豬隊友

唔洗擔心 你只不過係提早知道真相姐
佢係lum你既 你表白佢開心到燒炮仗啦
如果佢唔受既 咁你可以慳番啖氣搵下個
咁咪仲好 唔好哂時間啦

我都想 但成日諗起佢
都唔知點解

屌你笑夠未

如果真係得米 時間影響其實好細

有得諗住一個人其實都好幸福

其實我冇諗啲咩，問吓各位愛情專家佢想點啫

相處真係同其他人冇分別，唔敢有分別

新人

上個月既事黎 件事一發生左就開始衰
捱左成個月 終於前日就話唔再方便同我出去
劃埋清界線

但有得諗又見唔到又冇結果係會辛苦

點解 人地有仔？

佢上年聖誕先同初戀分手 佢同個我識得既英國朋友講 覺得我係好仔但唔似未拍過拖 但因為識得唔耐又未放低ex 所以唔想咁快 係有feel想慢慢黎 廢事當我水泡到自己害到我

點知我柒左個個傻閪fd 睇完就以為我得米 咁幫我覆到直頭表白咁 叫佢唔好拎返部電話黎 死都唔肯仲話信佢 阻都阻唔到

都幾慘
你個fd係咪想陰你

算啦 講左已經收唔番
咁你唯有同個女仔做住朋友先
唔好再chur佢
等佢放底個ex 就係你出擊既時候
你個fd咁玩野呀 下次小心啦唔好比人代覆
出事架ma

冇啦劃晒清界線 同我講唔想有咩誤會 仲追鬼追馬咩

冇計啦
下個會更好

件事發生成個月 我個fd見我前日係gp度屌 發晒脾氣先知自己真係柒左 搞到件事咁 先黎同我say sorry真係戇鳩鳩
世界級後知後覺

都唔知佢個兩條女點溝返黎 唔靚姐但智商都正常
咁都俾佢溝得掂

唉，都係做番自己算

21 A0

中學女校 點知而家大學都少男仔到好似讀女校咁
不過我又係慢熱既
又肥喎 好似仲大隻過啲仔咁
啲fd都話係我隔壁好有安全感

係減極都話肥嗰種定真肥？
有肉地is good

我覺得你做返自己就可以,如果你改變自己令你咁辛苦為咩?
拍拖會俾到你快樂,但都係令你帶黎苦,咁仲做埋果D野咪苦上苦,點都會有人欣賞同鍾意你呢類型既女仔
BTW,馬尾

真肥
有肉地即係有前有後既瘦人姐

自己既目標自己回啦，朋友問下意見就得

Ps 冇同女女chat過

傻啦 係鐘意你既 點表白都會受
D女不知幾冧
你個fd又錯唔哂既
夠主動 唔岩咪下個囉
不過自把自為就真係衰左d

呢個啱啊，最緊要有盡責任
單身嗰陣積極d搵機會無錯㗎

咁如果最後佢揀你，咪代表你係最好嗰個
唔揀嘅，你見佢週圍撩人都對佢無feel la

撩嘅過程其實大家都要用時間，咪當俾個機會大家

咩道理 唔揀我就會因為佢周圍撩人而冇feel
但你又話單身個時積極搵機會冇錯
好亂 你到底想講咩

姐係公你贏字條仔輸

條仔揀你=你最好
條仔唔揀你=狗公周圍撩人

應該係咁

唔係咩
姐係你贊成d仔應該係咁溝女
有時男女睇野唔同 好難理解到對方

即係要睇化d
揀你梗係好
唔揀你就安慰自己佢都係個仆街黎，自己好彩人地無揀到你

跟住你就可以繼續搵下有無第二個男仔

咁樣完全係阿q精神
仲有點解要咁被動比人揀
大家關係係平等既
我唔覺得決定權單單係男仔手上

形跡可疑

恨拍拖就好難平等到
除非對方同你一樣咁恨，但要遇到又真係好難

我唔贊成
我只係代為剖析下，我都覺得咁樣好呀q

你話同一時間識多d女仔冇問題
撩就緊係同一時間只撩一個

絲打點睇男人留鬚同留長髮？

最近想留

不過都係睇樣架啦

長髮都得既但唔可以油
鬚就不了不了

個人比較喜歡留鬚
問其他男仔就話ok型
問女仔都係話不了

留到Juno咁就不了
但係有少少，好似兩三日冇剃鬚，頹頹地咁都幾正

我就係經常keep住兩三日冇剃咁

見到頹廢男會想瘋狂安慰佢 （當然要有好感）

就快21歲 重係a0

不嬲係憂鬱頹廢型

初頭啲人會關心安慰我，問我做乜咁感性
但耐咗啲人就會厭惡
試過俾人鬧我好地地做乜成日都咁頹啫

頂，咁我性格係咁架嘛

其實要改
呢種人唔討喜
我自己都係比較頹廢型嘅人，好明白呢點
日日太多負能量都冇人會埋身

我已經冇所謂啦
有就有，冇咪冇
冇嘅話，我咪花多啲精力做嘢囉
而家做到連瞓覺都冇時間

以前有女話我係工作狂

不過到真係有咩事有咩挫敗嘅話，就會反彈，好正能量

21姐 好多絲打既成功例子都係23/4先拍

最好熟左先比人睇自己頹廢既一面啦
未熟就唔好啦 成日要安慰你
會搞到有d老尷

提早達成放棄男神既目標

咩事

男神溝到女

我想聽到嘅係樓主出到pool或者有新target

難d

你點知

重點係細字

唔係
係佢連我post都唔睇
好明顯對我don’t give a fuck

咁你對佢都don't give a shit 非常好

未必既

冇錯 用一樣心態對番佢

咁係點

唔想為拍而拍 但係唔知搵到真係鍾意嘅要幾耐

今年24 A0習慣
成日被人話眼角高
但其實好毒 身邊無咩男仔fd
成日啲fd有男朋友
佢地見過我之後都會問我啲fd點解我會係A0
感覺單身一世
不過屋企人唔介意

降低下要求囉 可能好快出到

點毒法先？唔出街？

我明白，搵到個真係鐘意既過下半生

呢到有唔少
不過清點解咁想識a0女？

我都咁覺得，冇事既

咁都冇事
完全唔睇喎
對唔鐘意/完全冇好感既人先會咁姐

持續左幾耐？

係人都唔想自己女朋友有太多經驗

咩經驗先
不過靚女先多人追
呢個係取捨嚟

都兩三日啦
之前都ignore過我
唔係第一次

唔好話你想追嘅人啦
比朋友ignore同hea都已經夠燥

根本係對唔鐘意/完全冇好感/唔在乎既人先會咁
有時真係要學識唔好太上心

拍拖同性經驗
其實有好多男仔都唔係想追靚女，只要外型唔係太差就得

啱啊

點解要睇 你又唔係佢邊個

路過入嚟碰運氣

唔好睇囉 好稀罕呀？

但點解連普通女都追唔到

係呀 其實可能係我自己太give a fuck
係時候接受現實 可能只係過客一個

咩經驗先？

原來有絲打問咗，自膠

好似女性收兵咁，而家倒轉

有咩方法可以避免比人受兵
我屌 平時係我收兵架ma
而家比人撚返轉頭
唔可以比咁既事發生

我都唔知，咁你收過人兵應該知
我冇做過呢方面野，只做過兵😞😞😞

有冇性經驗都冇所謂 唔係隨便咪得

可以遷就女友價值觀，婚後都無所謂，但係願意同你做男人應該好難拒絕

但我收既係好desperate既兵
俗稱狗公
所以普通男仔既情況係點我唔知
覺得自己而家似做女兵

想食你隻豬 又唔想負責任娶你
好多男人都係咁
所以拍拖都冇需咁認真

我覺得可以享受下😆😆😆
我已經準備去到佛系最接近神既男人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

即係點？

但佢冇下文，應該係相睇都出埋事，a0一生🙏🏻🙏🏻🙏🏻

巴打有冇諗過叫屋企人介紹

真係冇，唔好搞我添

有冇人知道自己圈子窄點識女仔，以前中學都有對象，好後悔冇追到，依家係大學讀engine 身邊得好少女仔frd ，連出pool機會都冇

冇架啦巴打
接受grad後單身一世呢個現實

乜你咁咒人架
參加多d function
識多d人應該會多左機會

你自己都知咁做有問題啦
做咩唔改善下

我都驚一世單身 自己生到成碌竹咁，178cm但得58kg

運動會做，但追女仔真係好煩，覺得花時間做其他野好過

大家係香港好好珍惜出pool機會 利申外國撚 預左繼續0

高瘦仔仔先多人鐘意
最多咪增下肥囉

逃避問題係唔會解決到佢架
追女仔有得學既
你都唔想成世A0架

冇咩香港同學會咩？
再唔係可以食鬼仔

成世a0冇咩野，帶想世邊朋友識既人唔係，同好似絲打你快快出pool😆😆😆

外國人好似好鍾意亞洲人🤔🤔🤔

26歲A0
以前因爲太被動 錯失幾次良緣
後尾因為太狗衝 又嚇走晒d人

攻又攻唔到 守又守得屎
求教學

我紅巴

唔搞基

真係會有A0女咩

溝唔到女咪轉下target囉 食下洋腸

巴打係邊度讀？

唔好咁極端得唔得
上YouTube學下溝女攻略
識多d人擴大出pool範圍

美國 移民

仲要唔係留學生留學熱地

D女個個正經 我太鳩

我都想知

有收兵都a0

男生也好，最少不會懷孕

真心a0絲打識耐D覺得佢真心愛你先好俾隻豬人

依家返呢份工都好難識到人
D人話返教會識女 但咁有目的入教又好似好對唔住耶蘇咁

我會覺得男人怕比較，處女無前男朋友比較，做得太差都唔洗太自卑。萬一條女話「Ex仲識做過你/Ex仲做得好過你」，條仔會唔無點處理好。

唔知男人係咪真係咁諗

講呢啲野嘅話條女其實都有啲問題

女仔都唔鍾意聽到話前女友大波過佢, 靚過佢啦

😭😭😭

認真問，想知
各位A0絲為咗出pool真係特登做過啲乜嘢？

有冇女仔覺得自己唔差/好靚但A0?

改變自己
成日叫班絲打做自己，但係自己不知不覺間都因為上司而改變
例如佢話想我温柔啲，咁我係佢面前咪收下火，示下弱，嗲下佢囉 我以為淨係係佢面前温柔，點知啲friend同同學都話我同以前比真係温和返好多
仲有好多㗎，唔講喇，盅個頭埋去就會失去理智，做埋晒啲失常嘅嘢

想知點識到女

利申A0 21歲份工要輪shift

無論點鐘意都唔可以冇左自己
一味跟住人地個理想型嚟改變自己既話
就算一齊左都會好辛苦

佢見到我係點咪點囉
冇必要做佢心諗嘅你，佢又唔係太陽，冇心要圍住佢轉

咁好似真係愛情會令人變蠢🤣🤣🤣

分手之後你就會更聰明

唔需要啦，決定成世a0😚😚😚

自我催眠

岩既, 一個男人咁耐都唔行動都一定無諗住同你一齊
絲打唔好再擺咁多落去了

咩自我催眠？

你總有一日會忍唔住寂寞GA MA, 沒有人是一個島

有朋友就可以啦😚

樓下間鋪個收銀好清純，點樣可以識到佢？真接問或者遞紙仔會唔會嚇親人？

等d朋友結哂婚生哂仔再講

傾下閒計先啦

到時養返狗仔貓仔😍😍😍

我已經差不多啦26了

26女先係最fit嘅年紀

成熟 唔會太細路女
但仍算後生
又開始有經濟能力，唔洗下下要男人俾錢

即刻A0 Grad可以點？

我都就26.如果係絲其實D魅力開始出黎,加油

開始後悔自己講過既野

26都好後生姐

盡最後努力搵target 趕係grad 前出池

一般啦,但好似好多野未經歷過咁,但諗諗下係唔係有必要有咁既經歷先合適同正常呢
絲打同男神如何?

好難有機會傾，間舖係大舖，又多人行
見佢右手食指戴著戒指，係咪代表有男朋友？

講過咩野

街要搭訕真係好睇樣
方法真係其次

咁收皮了，雖然自問直係正常樣，玩tinder, CMB都會match到啲人，但絕對唔係靚仔

啲內容好正能量

冇人要

咩原因

我宅

想識個宅女都識唔到

點會

我大你少少
有冇興趣

唔通咁識咩

所以我未繼續a0

你宅啫，但樣同工作正正常常都會有男仔發掘你架？

公司都係阿叔

我公司都係阿嬸

介意

A0咪A0, 絲打唔好因為咁就為拍而拍，盞自己辛苦…

never mind

但你唔會諗點樣出pool?

我都A0

份工又識唔到人

係咪剩係A0 女先出得聲

仔路過.....順便揮埋手
再順便留個言，最後順順便便追下post, 完

得個諗字

都冇得為拍而拍啦

A0 就grad 反而對依家啲女仔戒心好重 踏唔出去了

有冇覺得係咩問題？定純粹覺得公司冇仔？
咁之前喺學校呢？有同學仔一樣冇出pool喎

加油呀

呢種感覺我試過，係幾hurt
我係去到搵到第二個鍾意既
又或者真係時間攤得好耐好耐先recover到

我份人太man
女漢子

宅既女仔不知幾好

冇人會欣賞

feel到

不過唔知道你man成點
我個人就喜歡女漢子嘅
但如果係man到地盤佬咁就不了

初黎報到就見到呢個POST
A0中女揮下手先

以前唔諗拍拖
到依家得閒有D想但又未去到非拍不可, 我唔缺飯腳同吃喝玩樂既伴, 但到咁上下年紀係有d想搵個人可以互相扶持下

成日比女仔fd話我唔主動識人太快block人太獨立唔比位人幫etc
好啦咁我試下主動d去識人,咩人都試下溝通多兩句先
但只係識到D細過我好多/ 把口話追但完全睇唔出係有誠意 / 一黎就問係咪短期內會結婚
我知我老啦都唔係為求出pool求其係仔都要ga ma???
試左一排真係覺得好浪費時間,完全冇出現一個令人心動既人

性格man定個樣都好man?

細過你果d問你係咪會短期結婚係驚姐
佢地未想結住，驚同大既女唔夾

問短期結婚果d唔係細過我果d, 另一種
我有d驚結婚所以我唔會以呢樣做前題

其實要搵到個心動, 佢又對你心動既人係好難
有好多人有好感已經可以發展下

話

都幾

真係好難
但我真係連少少好感既人都識唔到
我懷疑自己已經去到唔識鐘意人既地步

垃圾

邊有人一黎就有好感

我信好多係真想識
但喺呢個網絡到識，又冇pm
其實好難真交流認識

邊可信

我信我係真想識

到你真係見到宅女就唔想識架啦
大多都係毒加唔識打扮 頹樣 可能肥添

唔一定, 我識得一個靚既宅女

對方係咪好好條件

曾說我天生不是情人，不想給軟禁

咁呢下都好煎熬

好聽

唔會囉，我22歲仔都可以同人講我鍾意陳百強，我在乎我鍾意啲咩多啲

danny本身就係一個好灰既人
盼望的緣分可以話係佢對愛情既感覺
一生不可自決可以話係佢一生既寫照

True

咁仲唔尻沖

注定孤身走我路

Danny 堅正
有冇睇喝采

有才華通常都

唉 算啦, 佢太好

A0點睇網上識人？

又笠水

戈時好似就係佢開始鍾意翁靜晶
但翁靜晶唔show佢

英年早逝
三劍俠都死哂，

依首啲歌詞好正面 但會聽到喊 硬係有啲負能量咁

男同女既審美眼光唔同,但最後都係外貌協會

戲都好好丁

不要再說了

其實覺得香港好多女仔唔差，有可能我審美觀有問題

再咁講要圍爐

即係咩？

取暖

之前追個女仔 明明大家都有好感 最後係佢Ig看到段文關於唔想幫人教仔之類 之後同左第二個一起 被動係咪註定冇望 我認我問題

佢唔鍾意A0, 咩都唔識既男仔囉姐係

我肥嘟嘟唔駛取暖了😭😭😭

圖呢

有無咁多a0女

點解要圖😂😂😂，自認肥仔都唔得，琴日磅左又重左1.5kg🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

其實唔少
可能係現實中你眼尾都唔望嗰啲

巴打諗住點主動

你既方法唔錯
聽過句愛情金句 話分手後未抽離到既原因有二
新歡唔夠好 時間唔夠長
都可以應用係曖昧關係既

絲打幾歲？ 有冇打算幾時結婚生仔
仲有你對伴侶有冇特別要求？

未搵到姐
世界咁大 仲有好多好男仔既

Mean af

一傾計已經知同佢夾唔夾啦
加埋過到外協既標準 姐係靚仔既話
已經可以判斷有冇好感

Agger your face your fate

比現實識人危險 目前嚟講都係不了
除非大個d 有足夠能力保護自己
或者真係太desperate 先會考慮網上識

lm

靚仔唔夾都上左先？